老老實實 有冇有錢朋友係會上連登

因為連登d思想都幾 「窮」下
想知有冇人識成功人士真係會上連登？
我就冇

有
冇

真係成功人士會唔會咁多時間上網同啲三唔識七又帶唔到利益俾自己嘅人喺度吹水

樓主臭雞想借連登識有錢仔

即係好奇討論下
例如連登仔：
1. 女人係雞 溝唔到 因為窮
2. 仇視女人貪錢 因為窮
3. 仇視洋腸 唔夠人競爭 因為窮
4. 見過有巴打哂自己既稅單 車匙 因為窮
5. 唔會諗將來 因為窮

所以好奇有冇成功人士係會上連登

講真 留返比你

好奇 有冇人老闆係會上連登？

我識一個開舖頭仔賣自己野嘅人會上
佢係老闆，但算唔算你所講成功人士？

我又覺得總會有人上黎鳩up幾句 扮下假膠
有dd錢既生活上實會遇到好多勢利撚 除非真係好撚有錢唔洗做
btw我係窮撚

識啲70後老闆，全部都唔上
後生既會上

識d老闆既女呀仔呀 同我年紀差唔多 都唔會上

有錢唔一定係成功人士㗎 識啲有父幹嘅人都會上

車厘妹有無上?

岩呀
所以我本身個topic 改為成功人士

100毛個老闆有冇上？

記得王維基用真名上高登
不過都係博宣傳

貼自己房個個間房又大又靚 好多私樓仔,
貼執左隻貓 見到係住house, 有花園,泳池
買樓post 不停有巴打上車 揸住幾層樓收租
有醫生巴打
移民同留學post 大把海歸
呢啲算唔算有錢?
我就覺得連登算多有錢人了

社會不嬲窮人多過有錢人
窮人論實多啲架喎

絕對有 我就係

大把
就車台屌哂巴打渣新Mclaren 幾百萬一部都有
邊個話有錢人唔上連登zip時間

第一點睇到就冇睇落去
第一點同第二點重疊

唔會冇

窮人多咁解

識多d人就知有錢既都會上...仲會同平時對人個一面好唔同

識啲父幹撚都會上

點有錢法先？

揸住幾間過700尺屋，有間公司仔

算唔算有d少錢